13.
Создать приложение, удовлетворяющее требованиям задания.
Аргументировать принадлежность классу каждого
создаваемого метода и корректно переопределить для каждого класса методы
equals(), hashCode(), toString().

Создать объект класса Одномерный массив, используя класс Массив.
Методы:
- создать,
- вывести на консоль,
- выполнить операции (сложить, вычесть, перемножить).